有無人同過大肚婆做愛

咩感覺 ？

都幾正

個粒受精卵應該植入左我啲DNA

中出？

一路飲人奶一路屌

大肚已經有人奶？

同大肚羊仔

大肚腩就試過

羊仔

慘左d

係咪變撚態㗎

大肚婆可以搞野架

咁你最後有無俾人玩過？